提一提：明天 (3月8日) 是英聯邦日

As the countdown to Commonwealth Day 2021 gets underway, members of the Royal Family have taken time speaking with members of communities across the family of nations.

In The Queen’s annual Commonwealth Day message, Her Majesty will pay tribute to the way in which communities across the family of nations have come together in response to the pandemic.

Before Sunday's events however, Prince Charles, Camilla Parker-Bowles, Sophie Wessex and the Duke and Duchess of Cambridge, William and Kate Middleton, spread messages of unity - referring to the coming together of communities around the world in the face of the Coronavirus pandemic.